DSE中文卷三聆聽： 泥菩薩探肛 自身難保

點解

🤔🤔

你點睇？

無聽

岩岩做卷既時候聽到呢度都諗到 笑左一笑

探....